今晚唔返高登搵牙祖團圓既連登仔死全家

輕鬆d啦香港人，返去認句錯洗死咩😝

始終都係一家人嘛

回家吧

話回家個啲仲留翻係到

一直個心都係祖到

鐵達尼船員都留守到最後一刻啦
我捨己為人，回家吧

系

做人要認祖歸高